肉品公司的员工，其中许多是移民和难民，在近距离内切开猪肚子或鸡肉尸体。在数百名肉类包装工人死于新冠肺炎后，国会希望得到答案，由杨伯尼斯和迈克尔·格拉贝尔于2021年2月4日发表
他在宾夕法尼亚州农村阿米什人的一个农场长大，黎明前醒来照顾猪和牛。谁是英特尔的新首席执行官，帕特·盖辛格|亚伦·普雷斯曼| 2021年1月13日|财富|
研究人员在1月13日的《科学进步》杂志上报道，这幅画描绘的是一头长满疣的猪，一种至今仍在苏拉威西岛上发现的动物，它至少在45500年前出现在洞穴的后壁上。已知最古老的洞穴壁画之一在印度尼西亚被发现|布鲁斯·鲍尔| 2021年1月13日|科学新闻
我和一位照顾受伤小猪恢复健康的妇女交谈。《失落的一年的故事》|艾米莉·范德沃夫| 2020年12月31日| Vox
我还猜，大多数人还没有发现自己坐在汽车后座上，负责确保一头巨大的生猪不会滚到地板上。在与世隔绝的一年结束之际，即使是令人尴尬、沮丧、怪异的家庭聚会，也会感到被怀念|特里萨·巴尔加斯| 2020年12月26日|华盛顿邮报|
他说他相信阿尔·夏普顿是一个“种族皮条客”和一头猪。詹姆斯·伍兹如何成为奥巴马最大的推特巨魔| Asawin Suebsaeng | 2014年12月31日| DAILY BEAST
《Elle》杂志在九月份发表了一篇社论，其中一张照片展示了一只茶杯猪漂亮地坐在一个迷你泰勒·亚历山德拉（Tyler Alexandra）包旁。手提包：你付的钱越多，缩水越小| Elizabeth Landers | 2014年12月29日| DAILY BEAST
不幸的是，我们两个小组都没有确定猪的埋葬地点。知道尸体埋在哪里：摘自《废墟中的生活》| Marilyn Johnson | 2014年11月14日| DAILY BEAST
曾经生活在森林深处的蝙蝠现在靠芒果树和养猪场维持生计。蝙蝠与埃博拉的联系终于解决了|卡莉·阿诺德| 2014年11月12日|每日野兽
2014年，似乎在摇摆状态中获胜的关键是避免谈论问题，强调阉割猪。爱荷华州“茶党”煽动者赢得大奖|本·雅各布斯| 2014年11月5日|每日野兽
斜眼可以向外看，但是板条像鸡笼里的板条一样紧密，小猪无法出来。滑稽猪眯眼|理查德·巴纳姆
“我不知道我是否会喜欢这个——这是来城里住的，”小猪想。滑稽猪眯眼|理查德·巴纳姆
猪家人不知道什么时候会把斯奎蒂从他们身边带走，他们所能做的就是等待。滑稽猪眯眼|理查德·巴纳姆
在这之后，男孩和他的姐妹们好几次来俯视猪圈。滑稽猪眯眼|理查德·巴纳姆
但仅仅是希望并没有让任何人变得更大或更高，甚至连一头猪也没有，而斯奎恩蒂的体型保持不变。滑稽猪眯眼|理查德·巴纳姆